美軍U-2偵查機闖入解放軍演習禁飛區，中國國防部：好嬲好嬲

Source:01

中國國防部今日（8月25日）晚間發布消息稱，美U-2高空偵察機擅自闖入中國人民解放軍北部戰區實彈演習禁飛區活動。

對此，中國國防部發言人吳謙表示，美國此舉嚴重干擾中方正常演訓活動，嚴重違反中美海空安全行為準則及相關國際慣例，極易引發誤解誤判甚至造成海空意外事件，是赤裸裸的挑釁行動，中方對此堅決反對，並已向美方提出嚴正交涉。中方要求美方立即停止此類挑釁行動，以實際行動維護本地區和平穩定。

其實今朝有另外一架偵察機，但唔係U-2

======
歡迎關注我們的知識型Youtube Channel

襲擊美領職員在先

嬲有乜用，出核彈未？

依家人地真係想打
你唔好再縮啦
係街縮到去屋企門口啦

電光火石、合理武力

中國人真係好冇面. 有個咁懦弱既政府.

攞部老爺機嚟侮辱你喎

當年清朝起碼都試過打日本啊

U-2首飛至今已經五十多年，但U-2R仍然活躍於面對第三世界的前線，服役期竟然比它的後繼機型速度高達3馬赫的SR-71更長，SR-71已於1998年退役。U-2R生產線曾於80年代重開。一份於2005年12月23日由美國國防部核准的機密預算文件中，要求U-2R計劃最遲於2011年結束，並於2007年初將部份U-2R除役。U-2R很可能會由諾斯洛普·格魯門公司製造的全球鷹無人飛行載具所取代，不過時到2020年，美國國防部並沒有將U-2除役。

台灣u-2 有好多架比共匪打左落嚟

哦

點解今朝個部係南海的偵察機國防部冇提？係唔係雷達冇偵察到？

咩屋企門口
匿埋入廁所啦

當年敢打，現在唔敢

真？幾時嘅事？

維持和平就唔過黎啦驚咪認撚左佢囉，投降加割讓香港，搞掂

慈禧都有宣戰

縮入屋企衣櫃，大聲吆喝粗口就會聽唔到人地敲門叫你出去打

同b52一樣，幾十年前既機用到依家仲未退役

人地喺你門口屙屎，你呢埋係屋企度吠冇乜用

U-2
美軍明玩野
同你講我彈出又彈入

google 黑貓中隊

自己Google 黑貓中隊

比你搶左

咁即係中共有能力射低部機但係唔夠膽射

thanks bro

宜家既B52H除左外型，內部所有野幾乎係新既

仲用U-2 ???
好大膽

人哋赤裸裸
你都唔敢𨳒？

演習

估唔到U2仲要飛緊

Sor囉

射佢未姐

應該就無能力打U2落嚟

就唔會有任何事件既

東風41打U2

就係引你打

偵察機越飛多幾轉越清楚中共係幾咁紙老虎。

U-2比人射過好多次落嚟啦
連古巴都射過啦

嬲又點呀
打鳩美國囉

射左好多政治野外交野搞，多一事不如少一事，口交下算

唔用u2人地偵測唔到呀大佬

禁飛區做咩唔打佢落黎

所以特登用U-2，夠平

其實係演習時候飛入禁飛區，真係引戰，萬一真系誤中，就有藉口開戰

美帝就係搏你唔敢射，小支支唔好中圈套啊，一入九段線已經好射落嚟喇

已搵，thanks bro

係咪明串支那係第三世界

好嬲好嬲

美軍來了我

軟中華

大陸打飛機認第二，無人可以認第一

居然睇到, 有啲進步

共匪心中有數，一打內部必亂，你估佢唔想打咩

派架舊機等中共擊落，點知淆底

咪又係搵香港人出氣

點解唔試下擊落美國偵察機呀

輕輕一推

強烈遣責啦，仲嬲咩鬼野，叫口交部打下嘴炮啦

美國的奸計，中國絕不上當，就隨便你飛

可能都係睇twitter先知

中國唔係打飛機好叻架咩？

原來仲未退役
仲以為衛星取代哂

咪退晒役咩

睇唔明喎 明明係台灣對出海域 同中國有咩關係

黑貓中隊，當年幫美國渣U2入匪區拍攝，降落後菲林由美軍直送華盛頓。

其實無人機都可以完全取代
唔係好知美帝keep 嚟做乜
驚無人機比人hack 留後著？

係就算你打佢落黎，拎上手嘅都係30年前嘅科技
深入敵陣就無謂安咁多高科技

擺明就是用U-2引戰

下次軍演叫吳京去拋手榴彈

美帝遲下飛埋入支那陸地上空小支支都唔敢打好恰到咁

條底褲都冇埋個陣美帝推同台灣建交都得

做咩唔即場射落黎?

用嚟引戰

過咗咁多年，都係被美帝看不起

U2 做到嘅嘢，無人機/衛星全部做到，所以應該喺玩嘢唔係真係為左偵查

你得6個人, 3打3霸晒成個7人場黎鬥波
人地走入黎射下龍門都好正常

嬲豬程度等於你同老婆扑嘢，隔離陳生除便入房視察

廢撚到仲話自己勁

共諜作怪？

係發聲明譴責方面，的確好犀利

點會
直頭同八國宣戰

係關島開大聲公屌柒人仲威過口交部吹水

好嬲

咩野誤判
都入左禁飛區咪打佢落黎

U-2 都要機師架喎，個機師咁夠膽搵命搏去引戰？

可能魔改左做drone
Who knows